女仔 打左4年泰拳 你問我答

自己本身15x 打輕磅

有冇男朋友

我都想學 依排試緊堂 邊間館好介紹?

只係練拳唔上台對打得唔得

唔建議大型嗰啲 即係FFG FAC嗰堆 要比一年會費啲堂又死 富德重體能 聽講上堂係搬車軚咁 未fc 如果想學technique就rmg/venus

女仔泰拳減肥work唔work?
想學但唔平

可以問埋我

利申：學左兩年boxing and BJJ

男仔邊度學比較好？

我女友都想

得

減肥就好配合飲食嘅 但體能一定好啲 又保護到自己

好多男仔喺富德學

富德拳館？

純粹想知邊度學係真係學到野

有無邊間介紹，平平地嘅想玩下

朋友喺富德學
想學野富德真係唔建議，佢地一堂大約75分鐘，頭15分鐘熱身 尾15就體能拉下筋 仲有45分鐘就係打沙包，真係唔太學到野，但佢地真係好平，上網有得睇

另外有類拳館，就學習型，例如係rmg venus 拳莊 振興會 周比利，上堂教走位 距離 針對個人改善翻動作，真係學至野

平就富德

我之前都係富德學 15mins熱身 沙包2-3round 打把2-3round 體能野 最後sparring如果有時間剩 無拉筋環節

邊到玩boxing同bjj?

打左三年，去過香港人開，又去過泰國人開（全泰師父）港人開會硬派d，即係會多重訓，直來直往。硬揼。
泰國人技術贏港人，人地三歲開始練，會摔你之類。

你同師父夾邊度都冇所謂

15x係高度定係磅數？

rmg venus 依兩間有分別咩

學過venus&富德 覺得venus有啲貴 但練到體能, 富德就平啲 hea啲 輕鬆啲
最近都想睇下有冇館好 絲打有冇介紹?

高度

冇乜 rmg係師父開 venus係佢徒弟

我係中環嗰學，中環有一間真係前UFC拳手教